HF線土狼有冇可能贏倒（七夜）志貴

得 基本贏撚硬添

志貴得魔眼
但體能其實好垃圾
又唔似式咁有橙子提供道具流支援
亦無家傳對界寶具

archer 手
聖杯魔力
後宮寶石劍

但七夜模式唔係好抽得乜

後宮
隻抽

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

唔係話要對魔先開到七夜MODE咩

我意思係當開左七夜mode

何況暗殺者職要硬幹archer ...點都唔公平

直死無敵論，任佢吹點樣贏

如果體術應該shirou >志貴
但能力一定志貴>shirou

一定啦 只係志貴未必體術贏土狼

就係斬唔斬得中ge 問題

反而HF 線 土狼 對 淺上藤乃就會。。。。

啊 先輩 你諗錯人了
雖然我都是紫髮巨乳破鞋

Avalon可唔可以頂倒志貴斬擊

冇所謂啦 反正都會溝左藤奶

實濕晒

應該係話如果志貴用直死見倒土狼嘅死線斬落去
咁理論上土狼必死 但如果土狼有Avalon 可吾可以無效直死 因為avalon係防禦六次元以下攻擊 連乖離都防倒

藤乃同櫻雙重乳交

咩avalon姐
唔係討論HF土狼咩?最多七瓣盾咋
不過，B叔近身都輸，志貴都係埋唔到身啦，重未計光炮

志貴都係適合打屈神秘性嘅敵人，例如有珠

屌係喎講講吓變左Avalon
但志貴殺左尼祿喎 應該體術吾算差 雖然有灌水成份

志貴冇退魔衝動 發揮唔到超人體術

直死睇唔到寶具既死

強行去理解會燒腦自滅

腕士郎己經係半英靈 可以同英靈直面格劍

七夜志貴冇魔眼

Fate入面都好多即死系技能

Gayblog 真A腕

打不中就沒什麼大不了

更何況刀仔志貴 仲短射程

點會贏唔到

即係士郞已經可以單挑英靈？
因為俾污泥污染左好似比較垃圾 例如黑泥B叔

我意思係遠野志貴加七夜志貴嘅體術

一直感覺月姫班友勁過servant

搭單問下, 空想具現做唔做到無限劍製相同效果?

真祖公主勁過

其他都唔夠打

真袓贏倒羅曼醫生？所羅門招第三寶具=53億支Excalibur喎

應該吾得

所羅門吹到咁勁咪又係比御主打瓜- -

你條on9冇睇非狗就躝拉

SKIP哂

所羅門自殺個喎 御主殺嗰個係人王 我記得真袓同世界同化 如果所羅門炸左地球應該真祖會死？

咁覺者夠吾夠挑真祖

暫時冇人打贏過全盛時期所羅門，佢係自殺死的

好

覺者應該係fate頂點 savior> 所羅門
某設定集

比較想知覺者vs真袓

明白就躝

士狼贏
食女方面

食女方面一定係操十郎贏

吾好躝住覺者定真祖

why not .....

聽聞覺者高尚 飛機都唔打

可能黑櫻

黑櫻淪陷

其實好難講 連磨菇都唔敢講明- -

真祖公主普通型態(30%出力)=2隻英靈 唔計寶具

真祖完全體 係ARCHETYPE:EARTH
即係地球UO(Ultimate one )

那個baerserker(公主)的原典=地球最強

即係簡單講可以匹敵一個星球
應該係頂點之一

幾多年前？

飛extra 骨灰級

覺者應該係乜都打唔入 應該防禦頂點

轉輪聖王（Chakravartin）的最大展開。究極的「對個人」寶具。
將匹敵於人類創生之理的能量集中到一個人身上，讓其從那痛苦當中解放出來的最終解脫說教。
人類歷史越是延續，其版圖越是擴張，傷害數值則越大。理論上，地球人類無法經受此攻擊。但是，對於非人之人的效果比較薄弱，存在規模達至人類版圖之上的人也會沒法完全拯救。
只要是具有生命之物——人類就絕對無法違抗的巨大傷害。但由於主角並非活著，尚未有生存之苦「四苦」，所以有極微的可能性忍受過去。
根據印度的梵天思想，所有人類都是梵天的轉生，也就是所有人都是同一個人（印度的轉生不顧及時間軸是常有的事）。在這種思想下，全人類都必定會成佛。因為所有人最終都會轉生為覺者（Buddha）。遊戲中是一出手就Game over，但設定上有56億7千萬的傷害[2]。

覺者應該可以匹敵

八年前

真祖係行星代行者 唔係人

咁佢係型月天花板？
水蜘蛛又係乜

水蜘蛛係外星人
真祖講朱月?

愛爾奎特

世界觀設定上好似水蜘蛛最勁?

天花板？

TYPE-MOON之中唔計根源 最高天花板就係行星意志
UO就係行星既代行者 相等於行星既所有力量
真祖姬(赤月意識上水)就係地球UO
水蜘蛛係水星UO 提早到左地球

理論上UO係一定勁過咩所羅門金閃閃

勁過閃閃呢點我明 但係覺者可以將全部平行世界停止運作 理論上吾係可以強行停止星球意識乜

有珠同操十郞

男人不了

其實fate強度已經崩壞左 仲有個規格外既野

A級英靈假設數值係100
玉藻前1尾係9 多1條尾乘9倍 9尾狀態
天照大神化身 金色白面九尾狐 係9^9=387420489 3億3八萬

吹到痴撚左線- -

但天照大神都只係蓋亞既一部份
即使九條尾覺醒理論上仍然係TYPE-EARTH之下

所以直接出各一尾
都唔sum 比你

天照大神敵不過earth力

要贏星球力有乜方法

好想要

成為行星

我都想

睇鋼之大地

巨神阿提拉贏過火星 但佢都係遊星既代行者

另外巨神阿提拉曾經係毀滅地球中途比迷之光炮射穿

暫時未知乜水射出黎

槍神

遊星勁唔勁過UO?

應該UO勁d？

搵吾到小說 邊度有
仲有想睇月之珊瑚

好難講 只係黎過一次
睇個勢似係差唔多LEVEL

感覺Fate啲嘢越來越垃圾

只玩過extella
遊星好似係侵蝕, 同水蜘蛛或朱月個種有個體戰力, 性質上少少分別

某親女兒 聖劍使 對抗威脅行星的外敵先發揮真正實力

吾係話嗰個聖劍使係男人乜？應該吾係呢個亞瑟王

舊劍 巨獸特攻

解除十三封解

駁唔到 fgo已棄
聽講依家好多外星人

硬左

禾刀棄左

我覺得可以試多d 野

男女瑟都唔出奇咖
吹做grand saber又可以幫親生女提升返個地位又可以出figure

遊星尖兵(巨神阿提拉) 咪可以個體戰囉

少年睇多d 小說

肯出月姬R未

巨神阿提拉俾人感覺弱d

就架喇 等多十年

Icon

唔出都罷啦
樣都變撚埋

琥珀

等唔係問題 最驚佢最後胎死腹中
希望FGO完左第二部之後奈須會focus番去月姬到
同埋社長唔好再畫隻貞德出黎扮公主好冇

未有人講斬擊皇帝?
放心，月姬重制的話，公主實力又會吹返上去

點會打得贏 固有結界可以死

劍可以死

手可以死

加埋佢體能其實唔弱

唔用近戰既英靈 又或者可以秒殺既英靈可以贏既

但士狼仲係人類個陣應該冇得打

埋到身基本上就gg

唔係太誇張既遠攻都可以直接切死線

社長條仆街叫FGO同月姫合作當R咗

問題志貴埋倒士狼身乜

不嬲好勁

唔好睇少七夜嘅體能

Btw根源式係咪勁過星球力

七夜冇魔眼wor

fgo吹大咗
公主要顯示下準UO嘅實力

切頸都可以死人

公主應該可以秒殺任何下級servant

土狼有七重環

咁仆街 幾時講

根源係最高

估倒啦唔駛講

暗殺
持久戰不利

根源係講概念殺

UO冇死的概念

公主(弱化版) 夜晚冇死線 日頭淡淡的死線
ORT冇死線 只能物理破壞

拉佢入固有結界

咁羅曼第一寶具=53億支Excalibur 應該可以破壞？

咁當佢TM天花板

飛鳩入面係咪比瑪修擋左

咁可能唔得

內衰公式最強 唔計英靈

1.アルクェイド、2.“両儀式”、3.原初の悪魔でしょうか。
（サーヴァント除く）

瑪修係唯一例外 因為佢個盾係根據意志而定 瑪修想救我（滕原）嘅心情超越左力之極限先壋倒

簡單黎講 因為佢係女主角

做乜劣化成件事

吓佢勁過式？

呢個真係作者有講過

屌你磨菇正仆街 小心你條磨撚

笑死 記得以前班fate橪話閃閃型月最強 一把乖離屌天下

內須都唔敢講- -

所以英靈除外 有討論空間

諗番宜家d游星 星球力 真祖 個個都可以用手指殺死金閃 吾知班閃粉乜感覺

又話未認真 之類 又有冠位

鋼之大地邊度有實體書

笑死 班怪物企係度 比佢用EA轟落去都吾知傷吾傷倒佢地

CCC 全力EA

又話咩平時有限制 唔係真正力量之類

冇劣化

講開設定既野

突然用熱血 信念去收尾咪即係主角威能

53億個差距好明顯就太離譜

嗰個全力EA 覺者球其一招寶具已經防倒

5300000000同埋1嘅差距

人地都未盡全力

永遠唔盡全力咪最勁

又俾個理由呃自己
英雄王真係好笑

UO無死亡概念咖
根源式一條線都見唔到

就係個垃圾UO阻住式封頂

如果我無記錯呢 根源式既戰鬥力係英靈以下 出自十年前既訪談

天花板 : UO(朱月ORT等)
>
半UO:(白姬白狗等)

===========星球級數分隔線==========

最強英靈 金閃閃
>
普通英靈，二十七祖，青子，紅摩
>
英靈以下但可防守戰：咖哩，根源式

===========英靈級數分隔線==========

四戰神父，巴姐，利茲拜菲等執行者

之後有排先數到士郎志貴

青子同橙子打到咁激竟然得呢個lv
式純椊出入根源姐

閃閃宜家已經有小恩小太陽呢d同grade

有講fate 世界冇27祖
所以要睇下係獨立作品下比較

最勁英靈到閃閃啦咩

山中老人呢？

仲有成班英靈化既神呢

金閃閃咪個半神

月神雖然英靈化左但係真神黎架wo

仲有阿提拉bb個d

有排都未到佢

Fate冇27袓乜

FGO啲實力失左衡了

但閃閃天之鎖可以鎖任何神

冇高級吸血鬼
咁咪係27

所以fgo 隻fufu 同原本唔同

Fgo月姬合作冇了

閃閃蠃寶具
月神數值只係俄利翁
Fgo 阿提拉又唔同fex

咁基本上任何神都打吾到金閃 已經俾閃閃鎖死

尖兵只係士兵, 唔係星球本身喎
如果咁比遊星廢UO好多

神一定勁過金閃閃既？

商業作品又咪商業考慮
節日角色又咪咁出
付身角色又咪出係舊作

佢諗到個故事自然會出

佢唔係救瑪修先縮水咩
設定上都係27真祖

遊星尖兵得三隻

開始亂

仲有一隻係邊個

fgo先係fate同月姬以外既平衡世界
神靈本身就不存在於英靈殿之中
fgo為左出新角色亂鳩咁up
夾硬安個class比佢
下下拎fgo黎講真係無野講
又外星人又剩
UO都係渺小如塵埃

你啱 如果連真神都出埋 UO應該都吾夠抽

只有同級 沒有以上

又諗起以前d人拎野獸尼祿打飛機

神靈=星球(蓋亞) 一部

UO=100%星球力量

能力設定唔同

冬木聖杯先招唔到神（好似）
但fap 又招到印度神

小太陽係半人半神

小太陽同6皇子都係半神黎
英靈殿係屬於阿賴耶側抑止力
神靈係屬於蓋亞側
不存在於英靈殿就係不存在
唔關邊個聖杯事咖
英靈殿全宇宙就得一個

*神性

理解武器既性質先得

空想具現化做唔到劍
因為劍係人造物
空想具現化只可以操作自然物

設定出處係?
理論上空想具現化上限係心想事成喎
世界法則都可以改變
點會連把劍都做唔出

睇返設定的確係非自然物會越難做
所以投影劍應該真係唔得

你個諗法未必解釋全部
比如Fex c狐

有其中個講法係招唔到完整的神

之前睇fex 一d設設另外一個講神靈係自然現象再加上人類信仰形成

利申都係睇番泥

空想具現化係心想事成 但唔包人造物 即係原子彈之類
都無咁既需要呀
直接放個澳洲係你頭頂都得啦仲飛劍

C狐係玉藻前 係歷史人物
白面金毛九尾狐先係神

即係上帝係神 唔可以召喚
耶穌可以係英靈

咁「心想事成」可唔可以破壞 ？
因為「心想事成」係唔包括人造物，而「破壞」係唔屬於人造物

邏輯方向可以接受
不過c狐係被月杯限制 都係神性a

題外話
一有新作 好難分係唔係神
係有神性等神
但一d有女神真核但係冇神性

因為FEx嘅C狐唔係真神而係有神性

以我既理解唔可以直接空想對方破壞

點睇提媽冇神性

提媽因為係生命之母？係創造萬物？

提媽根本唔係英靈仲計咩神性丫

係創造生命嘅存在所以吾歸立神？

但佢唔係神乜

睇晒成個POST唔明你地講乜
將依個戰術POST快推上熱門

理論上英靈包括正統英雄 反英雄 守護者

照四季巴講佢並吾包括喺英靈呢個範圍內

佢應該算係抑制力？

疏ly

no

係抑制嘅正反面

覺者點計 可以修改事實又消滅平衡世界又不存在於英靈殿

咁就奇怪 堤媽好似冇講明係乜黎

佢應該係星球力以下 閃閃以上

人類惡

屌講講吓都唔記得了
不過佢應該係類似創造主？
Ps佢吾係servant

杀生院

拎地球自慰

不過沙條愛歌我吾明佢定位

打J用

百獸母胎

想同佢胎死腹中

闊過地球 不了

新手幾啱睇

爬入佢子宮內膜飲汁汁

俾d skip劇情的人看

其實老手都啱
唔少人都將冬木招喚系統套落fgo

tm變左海虎系列

好多人分分鐘連元祖saber線都冇挽

過去講英靈招喚 舊設定係 座 招出泥
條片個啓發係如果個人物 唔係 座
咁點算呢 然後諗起師匠

仲有永不回來的羅曼

舊劍？

Fate stay night pc

我睇06年版
近年玩

佢地可能連06版都..

大約升中一果陣睇
畫面咁差對比現今質素我都唔睇

唔覺得差
武內崇原作就係咁畫

回番個topic

土狼唔係人外 加上體術比志貴好
亦無講明可以 暗殺

是咪無得打

可能頭髮唔係白色

我反而玩咗pc但冇睇06版，好似有人擺06啲bgm落翻隻game到

06版有sorrow BGM

話說06版原本瑪修先係亞瑟王 後尾變左廢案

七夜體格唔係可以匹敵野獸博士乜

明明志貴靠七夜ge「護身術」打得贏666 中間連幻想種都殺到
咁都畀你地講到廢到會被士郎屈體能
連公主都話反應唔切就死左wor

公主打閃閃我記得果陣係話閃閃個寶庫如果有對真祖寶具 公主會劣勢 但一般都佔優
講緊公主抑制緊吸血衝動情況下
（唔記得原文，但咁上下意思）

公主反應唔切 即係正常英靈都反應唔切 唔見得士郎會反應到

空想具現化應該唔止自然現象都具現到 有提到公主可以具現成個千年城出黎

如果公主而家出返 應該就唔係用閃閃做戰力單位 係用獸/冠位英靈黎做戰力單位 話晒都type moon候補

公主係開門嗰陣，零距離俾志貴偷襲，唔係全靠體能
而UBW的土狼已可以正面上金閃閃

志貴本身只係病弱毒L，土狼係弓術達人+平時有操開
講技能，七夜護身術 VS N個劍士技能(體能)
土狼體能好過志貴有咩問題?

閃閃就算認真我都唔見得可以殺倒公主 首先天之鎖已經對公主無效 再者 閃閃d寶具全部係原典冇實際效果 而且就算佢拎乖離亦吾見得可以殺倒佢 應該已經俾人手刃死咗

不過又吾可以咁講 七夜體術係好勁但士郎話曬都半英靈化咗未 佢身體能力都吾弱再者紅A右臂可以投影rho aias 至少可以防倒七夜 因為魔術係冇死線 我估佢地有一方死除非冇體力 不過可能我漏左d嘢或者記錯 睇吓你有冇補充

冇話好過佢有問題 但點會靠體能屈得贏
正面上閃閃不男係bug到唔知做乜
打得贏666會野輸畀士郎 咪玩啦

魔術應該唔會冇死線 係志貴燒唔燒腦去理解咁解

但閃閃本身單挑能力弱 佢勁在寶具

魔術有死線乜？

06版閃閃根本唔夠狗哥挑 佢根本吾靠寶具冇得打 佢因為天鎖先贏lancer

對真祖寶具有冇用呢樣你同隻菇講
我不嬲覺得閃閃贏唔到
唔好話閃閃 就算所有英靈都唔見有個會贏到公主
公主30%狀態已經可以專係獵殺魔王呢d人類贏唔到ge對手

漫畫最後唔係殺死左羅亞既魔術咩

正常要打100%公主我估grand級別或者beast都唔得 唯一可能我估覺者停止所有平行世界機能令地球功能停止令公主冇能力？

睇返式同荒耶宗蓮打咪知直死之魔眼其實係乜都殺到

漫畫結局點？可唔可以詳細講下過程係點

但公主能力係黎自朱月=月球

志貴直死好似低lv過式

式斬魔眼、斬結界，例子多不勝數

橙子咪笑鳩荒耶用魔術封式不如用石屎封住式手腳再掉落海仲有用

其實姐係公主線 最尾咪開盡魔眼連死物既死點都見得到

如果平行世界唔包括月球
咁應該覺者死？

同級 係四季低d 式只係個肉身即係個腦高級d咩都理解到 志貴常人腦理解魔術會頭痛

問題志貴隻眼低lv過式
未必斬倒

荒耶真係笑咗呢度

即係智商問題？

其實設定集d短篇咪有提殺人貴淨係體術已經同黑騎士有來有往 對死眼已經連魔眼殺都抑制唔到
唔係話士郎一定輸 但唔會畀佢屈死囉

金閃閃近戰/體能算中上啦
有描述&參數背書

BTW 唔覺得666堆野獸/少量幻想種，體能勁過沙煩

咁土狼勝算低已經確定了

低級沙𤋺一定勁過
但小太陽拉二呢堆就..

其實大部分英靈經歷都係幾經辛苦先殺到幻想種 你睇龍殺哥就知
亞瑟王都要硬拉佢同龍有關去解釋個魔力

666係第10位死徒（排名=/=實力）
班死徒27祖就算勁唔過英靈都一定英靈級咁濟
志貴d對手就係佢地班友
士郎就只係半英靈
志貴就話燒腦姐有外掛 士郎其實燒成身燒魔術回路先有咁勁 其實點比

傳記成名位嘛
但FATE係召喚殺完幻想種，成名後的階段
佢地對特定幻想種更加有特攻添

所以士郎都未有傳記 點解會有咁高能力甚至同到同阿賴耶識定契約ge佢自己比 話佢近身贏到閃閃等英靈根本就格硬黎

除非土狼有C媽魔術加成 體力速度max
正常情況一定贏吾倒閃閃？

志貴緊係斬唔到啦
斬死物都燒腦(但睇到死點)
又唔識魔術

UBW可以COPY使用者技術&體能 = 任吹
古語有云: 紅A除咗幸運都係假

士郎係ubw同到自己同閃閃對劍 一黎主角威能 二黎根本佢兩個讓鳩佢
係hf就靠隻手有英靈級技術同能力 但其實就死 係靠主角威能頂住 出多幾下技就88 佢係其中一條線咪靠黑傻讓佢然後用鶴翼三連打贏 然後燒晒投映次數死 根本呢個狀態佢仲危過志貴走去燒腦

笑左志貴

但佢殺人貴果陣又真係乜撚都斬到 佢燒腦冇話過會死

即係全部都有人放水？

其實公主高級過所有神秘 佢連公主都斬到（夜晚都仲勉強睇到死線） 應該除左魔法冇野斬唔到

我估頭痛會影響身體？

其實只係睇奈須點吹 公主線同學姐線最尾都已經好屈機

設定集講公主神秘最高？唔太記得劇情

殺人貴設定又少 月姬後續又未出 咁都可以打飛機= =

你用殺人貴比 不如同紅A 比= =

都係最終型態

反而覺得麻婆>咖哩學姐

我印象中月姬真係冇佢用魔眼用到死ge結局 用得多佢最多咪變到殺人貴咁 連橙子副魔眼殺都抑制唔到

我諗可以同hunter鬥
不過好想知兩個相遇會點

殺人貴咪即係有齊七夜體術同魔眼ge志貴囉
咁你地又要提七夜又話佢體殘 又話佢有魔眼
其實有玩月姬格鬥就知可以分得好開 七夜咪冇體殘囉

呢個就一定係學姐勁 麻婆差好遠

記錯 應該芭潔特>咖哩

學姐冇不死就唔會係埋葬機關
有不死有七七子就正路勁過麻婆 不過體術應該會被屌打
同埋其實學姐魔術勁撚過9成9魔術師 不過佢唔撚用

記錯 應該係芭潔特

如果係七夜志貴級+魔眼咁即係廢- -

紅摩都係同英靈打防守戰

如果芭潔特用逆光劍應該可以收咖哩皮
理論上，如果淨計武器

月姬格鬥志貴咪贏左紅摩 其實士郎根本防守戰都冇資格...

麻婆靠屈令咒

冇令咒切J 第一發起源彈就秒

麻婆只係普通人類
點同人外既咖哩比
要做到咖哩咁樣,你可以睇返第四次聖杯戰爭麻婆係佢老豆度拎走左D咩

士郎投影 複製筋力 武技 原作已經同英靈格劍

都話人類再勁都唔會勁過英靈 一個三流都冇ge魔術師 靠一個技能同到英靈對砍 點講得通

不過如果計saber線佢有Avalon
應該防禦無歒

學姐冇不死但開全力，即係上代羅亞，有冇記錯?
如果係，麻婆算9數啦

芭潔特有逆光劍 寶具都可以收皮wor
學姐有得揮？

上代羅亞仲係死徒有不死性 其他應該一樣 學姐係繼承晒佢d野再加七七子

學姐都冇寶具

14個令咒
不過我話記錯
應該芭潔特>咖哩

咖哩只要對芭姐攻擊都會俾逆光劍剋制

但逆光劍唔係對任何武器都有效乜

呢個真係唔知 用埋魔術ge學姐正路應該勁d 羅亞d魔術知識儲左千二年

七夜無魔眼？

要必殺一擊先得

啱啊 任何攻擊發動前
加上芭姐體格都非人類

MB又真係分得好開 七夜係夢黎 冇魔眼有體術 志貴有魔眼 體術冇咁勁 志貴係打贏左紅摩 本身已經係人外級

要被視為王牌，學姐用魔術應該唔計

除非你可以唔用大技打贏巴姐
如果唔係你一定比逆光劍收皮

有冇可能神秘覆蓋左逆光劍令時間回逆失敗

武内：強さといえば、シエルと言峰はどっちが強いの？

奈須：シエルのほうが圧倒的に強いです。不死身だしあの血筋ですから。『Zero』の頃の言峰が
強かったのは、彼が有していた異常なほどの令呪数と切嗣に対する妄執が原因であり、人生で
一番輝いていた瞬間だったんですよ。あの頃の言峰ならシエルにも勝てる。

如果四季殺志貴果度 有神醫救返,而唔係秋葉分命

志貴就變左外掛

我都記得呢段 但應該真係冇計學姐d魔術

學姐自己認為嘅王牌係乜

兩個隻抽都好勁

七七子掛

普通志貴輸撚硬
士狼係咁放飛劍連身都埋唔到

七夜就正面打應該會輸
唔覺佢有辦法對付到堆痴線寶具
但暗殺應該贏

戀愛中的人是無敵的
如果學姐阻住麻婆見切J，有不死都要死

論隻抽邊個勁d

學姐不死身 中完咪又係繼續打
冇不死身 學姐中完 死左 學姐：終於死，爽！

土狼投影全部低一級

都係呢個問題 其實士郎得自己係做唔到咁勁邊夠魔力

因為見切j突破極限

唔係巴姐認為咩?
巴姐覺得你想用王牌，就可以用逆光
有錯請屌

如果士郎真係靠自己有英靈級 咁佢同阿賴耶識定契約 即係紅A就唔止呢個程度啦
又或者講衰d你叫凜呢個天才企去邊

嘩屌有d亂 我都好模糊
如果係芭姐認為咁就真係外掛

士郎打七夜應該都係一招定勝負
士郎投影有限而七夜體術又未必夠麒麟臂士郎嚟
士郎用啱投影七夜應該冇得打

要持續魔力供給佢先生存到
如果唔計魔力
咁佢直頭已經死左仲邊有得鬥

因為士郎個投影魔術係特例.. 正身就係會被封印指定既寶具

凜係天才但係凡人

只要芭姐認為咖哩全部都王牌

唔係因為當時召喚公主出黎變左做係狂職所以限制左出力？
原版應該會強好多

戰力同英靈兩回事嚟嘅
HF士郎爆盡可以單刷黑saber
咁當下嘅戰力一定係英靈級

逆光劍就係咁離譜

但因為咁離譜，所以芭姐根本無得表演，變搞笑角色

係黑傻讓佢姐

凜唔係魔術迴路優異乜

原版有冇出過

唔係係因為master 當咗佢係神靈咩

佢好勁 可以用到五大元素
但都係普通野
櫻果D 虛數屬性 士郎劍屬性 呢d特異點勁d

咁公主 水蜘蛛都輸俾芭姐wor

讓賽都要打得贏先得架嘛
Ubw士郎都未必得啦

Ubw佢任用投映係靠凜畀魔力佢
Hf係燒晒成身就死
得士郎佢招魔術再勁咪又係幾下收皮
其實志貴殺到寶具（肯定）
公主係真祖都係最高級 真祖同精靈同神靈同級 點睇都高級過d 老翻

Extra係電腦入面 肯定另計啦

對住人外怪物 逆光劍其實冇乜作用

B叔11命 比你殺1條 之後都冇

人型會被一擊必殺果D就好有用

櫻算例外 虛數本身冇乜可能出現 根本d嘢任佢吸

士郎唔係俾切j老點亂教害左咁多年

點會搞到要補魔

係wor 蜘蛛冇死嘅概念

其實hf真係靠士郎一句為左櫻熱升到係視晒常識 即係主角威能 咁都計佢任用 咁我都話志貴d技能任用啦 佢夠主角

我訓先 聽日繼續討論
或者你地繼續 我聽朝再答爹

uo 唔洗出王牌都打死巴姐啦
王牌應該要係對方最強攻擊先條件成立
如果唔係就同平A冇分別

正路應該五大勁過虛數
時辰要澟唔要櫻

唔關事 zero櫻都未有虛數

虛數魔術天生架

點解我一開始提教授 因為教授睇設定其實對上英靈都應該唔落下風，然後都畀志貴屈死 教授係月姬線死前其實乜春都出晒 都唔夠條痴線佬打
掉返轉諗 士郎見到堆幻想種應該企左係度 開技殺完一隻應該都燒左一半人 然後仲有一堆

我意思時臣都唔知櫻有虛數

Q.志貴と士郎の主人公コンビはどちらのほうが強いんですか？
純粋に力と力で戦った場合、直視の魔眼と魔術を用いて闘った場合はどちらが上か教えて下さい。（東京都／ぎった）

A.異能力全開、という、終わった後にオーバーフローによる自滅を無視すれば志貴でしょうか。
士郎がどれほど剣製したところで片っ端から“殺して”いきますから。
士郎がエクスカリバーのような“魔力放出”が可能なら、また話は違ってくるのですが。

異能全開 燒腦自滅就志貴
即係無視對魔衝動 發揮七夜體術 同燒腦自殺先勉強贏少少

係講係士郎出寶具 同佢格劍 1把1把被殺掉
但士郎用魔力放出寶具就

公主唔會死就已經唔驚 仲要普攻都秒佢啦

志貴死

直死之魔眼一直都係bug 嘅存在
同埋劇情打鬥好講相剋
調返轉志貴打金閃閃你覺得志貴贏唔贏到？

666 係相性問題姐..
666=1 1個死點收皮 剋死

同王財比劍制剋一樣

問題公主有死嘅概念 芭姐一搵倒機會 而公主用王牌

問題係士郎其實邊有咁多魔力做咁多野

贏到啦 閃閃見你人類又笑鳩你雜種 然後被人一刀斬撚死左

果日冇打飛機 積左好多

呢D作者點吹都得

我覺得開乖離 邊個志貴都會死

吾計老馬

知唔知都係送出去其他魔術世家做養女，係結果會點

月姬線係志貴逐隻殺衝埋去殺鳩埋教授

屌 笑撚咗

咁志貴夠可以無限燒腦斬撚死左士郎先再死

所以吾代表五大元素>虛數

咁唔計老馬 佢同士郎打一百次都唔會輸架wor

所以重點就係志貴對士郎可唔可以爆足100%

定重點係士郎打個對世界冇威脅ge凡人點解可以咁多威能

而家型月戰力天花板仲係ORT?

咁又係 佢基本上一定吾開寶具 佢HF對住櫻如果開乖離吾駛死

就算老馬 金閃閃笑住鳩射
志貴都變肉碎啦

理論上一定係
不過個人覺得覺者可以一戰

又真係唔知uo同而家d神棍野點比
倒不如話uo同鋼之大地其實係咪變左黑歷史
我淨係記得魔伊有提過人類世界最後會變鋼之大地

志貴得把刀

所以type moon主角打主角真係冇咩意思
威能全開咁多條件

時臣咁樣送自己個女俾其他世家做養女
真係好仆街

ap入面，櫻就好好彩，間桐沒落唔收佢，俾時臣送左去金鑽頭果面

志貴真係擋到佢d劍同殺到寶具架...
同埋閃閃第一件事咪普攻同你對斬

我見FGO已經吹到好誇張

冇 佢只係話世界會毀滅而且潘朵拉會令不幸降臨 冇講過會變鋼之大地 加上魔伊=獨立作品

都吾可以咁講 一係討論埋計左主角威能情況下對打會點

梅林勁到太離譜

有提過魔力會枯竭 世界會死 但人類係唔會滅亡
呢個咪鋼之大地個設定

相性問題啦
666好似海魔咁，會返生架，紅A都未必夠打
志貴一隻一隻殺，666重on99唔知咩事，企喺度磨爛蓆

所以係睇100%老馬定50%老馬金閃閃
幾十把劍同時飛埋嚟
我估體術幾勁都救唔到啦

ap sakura出左世乜 吾係zero之前乜

問題係志貴幻想種都殺到但會係體術打輸畀個人類

一次射10幾把
蘭斯洛特都要靠狂化先接到

同埋殺到寶具 同格劍果下d衝力都夠秒佢 肉身

HF土狼就係用咗3次投影後，都重可以用王劍炸聖杯

其實士郎體術擬似咁勁係因為閃閃畀素材佢睇 佢即抄即有果d技 士郎對志貴投映完佢把刀都唔會有佢d體術架wor

未必 狂蘭本身有武窮武煉 正常情況接倒都可以理解

咁我又問 點解士郎接到架姐

ap故事時間同fsn差唔多，唯一分別係 冬木無左聖杯戰爭

吾係可以複製經驗乜

果把野同街邊d刀仔冇大分別

AP吾係第三次戰爭乜

飛劍 投影飛劍對衝 正版撞飛 翻版爆炸

格劍 投影 複製筋力 武技

屌 街邊刀仔

講體術士郎開射殺百頭鳩斬都未必輸

開倒乜 吾夠魔力

筋力同武技 但佢個人邊有咁好耐夯

就算家傳寶刀同寶具比又真係街邊刀仔

比七夜聽倒

咁真係冇特別呀嘛

屌 啲吾好銀眼
打返 唔 好嗎

Oksorly

射殺百頭一定>志貴

HF土狼有哂紅A個武器庫，使鬼COPY你把生果刀
螺旋劍射地AOE炸死你都得啦

但低一級wor

就算兩儀式把九字兼定對於寶具都係rubbish

所以咪威能問題 我都會話志貴係未爆斬撚左你把野 然後用體術拉近你斬撚死你啦

咁又點?
UBW射咗B叔一條命啦

又回歸原點 土狼有rho Aias

降級其實冇乜實際影響

狂蘭執把機槍都係得D級

B叔企喺度又唔避

級別判定對人類唔係重點啦

問題佢係有能力執倒
志貴係人

都話肯定斬到

唔明

有睇晒月姬同歌月十夜同mb一定會知所謂護身術其實係bug黎

連盾都殺撚埋你再斬死你士郎

所以士郎同志貴/七夜打在乎於戰略
開哂威能都大概只係55 64波

(小學雞MODE)我喺你斬爆之前，幻想崩壞炸死你

我斬撚爆你個幻想崩壞！！！！！！！！！

先唔講hf士郎其實應該開到ubw前會瓜 佢投映都冇ubw咁大手筆架
就算有 我真係覺得佢冇教授果666隻畜生咁勁

志貴吹： 出咩都殺 殺到埋身 士郎企定定比佢斬 然後燒腦自滅

士郎吹 ：一開波射excailbur 一開波射崩壞幻想 輕鬆

有冇可能連續投影擋

叫根源式出嚟消滅呢兩個人
打和～～

呢度公平討論 絕不姑色偏向其中一方

式太外掛

其實我真係覺得鬥屈冇乜意思
不過見你地話七夜會輸體能先講咁多
明明七夜護身術就係月姬系列解釋志貴一切威能ge依據
其實有魔眼+魔術ge羅亞 咪一樣係咁放aoe

結果變成兩個係度傾點樣一日同唔同女仔拍拖

咪幻想嘉年華

GOOGLE先叫得郁根源式
所以GOOGLE最屈
草食狼繼續食女，你地慢慢打

但又話根源式比唔上公主 志貴叫得郁公主

有咁勁紅a洗撚死咩

草十狠仲屌緊有珠同青子

七夜體術話哂都退魔絕技 一定勁撚到仆街
所以我先話同有次級寶具嘅士郎55 / 64

紅A

有幾多個沙煩. 將十二試練扣一半

點解

四個圍埋一齊傾食女
Google:：屌你條女 咁似我個女
士郎：屌 我條女同你個friend 一樣咁撚慘
志貴：明明大家都有個妹 點解你個妹大波啲
草十郎：我條女type moon最大波

如果用而家ge角度諗 係有幾多個唔可以打死海叔

秋葉冇波先正
但鮮花實妹
士郎個妹（家姐）世界第一

不過設定passion lip對波最大 幾噸

伊莉雅家姐先正

同殺生丸子宮一樣大

好耐冇試過同人傾typemoon 水了
太多fate 廚 空境月姬冇人識

呢樣真

要a以上先得

我可以周不時開幾個topic

+1

Btw 其實時鍾塔出曬十二丁友未

好似改左設定B級已經可以

偶爾吹下水都夠喇
等香港好返大家一齊睇HF3

好到時交流心得

Ex咖哩棒已經可以一野收佢幾次皮
即係A++以上就已經輕取
如果睇晒fate咁多個系列 強度一早崩壞，A+以上寶具周街都係
所以先要出二世提乜叫正傳 幫班亂柒咁黎ge仆街汶屎

但有幾多個沙煩有咁多花款可以殺死海叔/殺死海叔最少六次

二世事件簿先係真。fsn 前傳
可惜的唔起心肝睇

其實A以上就解唔通點解紅A得降1級 但佢邊有見過咁多ex級 佢自己都話佢投映ex咖哩棒會自滅
當幻想崩壞炸到一下 都唔知之後果幾下點黎

唔係之前解咗話A級判定=/=A級寶具咩
即係我用把B+嘅野打到A級傷害就得

我覺得又係格硬黎

個人偏向認為士郎贏面大
即使系半英靈都相對接近英靈
而從者d stats設定上系高普通人好多
志貴直死全開應該先可以斬到死物
但士郎可以邊放劍制邊風箏
本身英靈話既關係敏捷點都應該唔輸志貴
一邊走等到你燒死為止咪得
志鬼要贏唯一就係暗殺

但同一把武器打咗一次會有抗體無效

宜家周街係阿豬阿狗都可以

12試練最新設定 傷害大到over kill 可以一次幾命
相反
你唔可以一招秒哂佢全部命就有抗性
你得1種寶具就打唔入了

其實hf士郎應該真係放唔到劍制 放到都應該會死
斬死物佢最後已經得啦
斬寶具就唔撚知有幾難
敏捷呢樣你就真係要睇七夜體術係幾廚 如果講mb閃鞘其實係瞬移黎

變左垃圾 兜倒06年個原因

呢個就應該一直都係ge
Hf線原版海叔都好似淨係食過一下咖哩棒同射殺八頭咋嘛

跟住又有人話紅A個寶具等級係E-A
所以你A+ 跌去A都係降咗一級
不過是柒但啦 個級別系統都係得個擺字
除咗笑幸運E之外都冇其他地方有用咁滯

佢唔係因為俾黑泥吞咗所以殘血乜

笑左 咁都得？

咁到底A+跌一級係B+定A 我記得係冇解釋過
我記得多個+係勁一倍咁解 其實威力A係廢過B+

+係瞬間爆發高

呢個都係解釋黎
但我偏向係黑傻一野轟左佢11條命
士郎投映把咖哩棒都一野7條命啦ex咖哩棒仲勁應該11條命到

咪即係高一倍囉
所以先話咁跌係跌咩級呀嘛

而家fgo 都寫E-A 而都有下降等級嘅設定
咁呢個解法都唔係搞笑架喇

其實呢d位真係好撚多bug

除咗呢個位之外仲邊有人在意個等級丫

其實歌月十夜有講過志貴贏到紅摩 紅摩有提過係平均等級ge英靈咁上下能力（先唔好理係邊個時期ge平均）
所以咪再話志貴會畀英靈級能力屈死
因為佢套防身術真係會化腐朽為神奇，再加上佢攻擊力破表

故事 劇情殺姐- -

唔通士郎贏金閃又話佢最強英靈

咁佢係有辦法對英靈呀嘛
二十七祖都係隻隻英靈級啦 咁佢咪又係照殺

你咁講士郎所做所有野都劇情殺啦 唔通佢真係同英靈同級咩 都係果句 ubw士郎本身係英靈級 咁同左阿賴耶識訂契約ge紅A就唔會咁渣啦

金閃根本就係出黎搞下笑，次次輸都話未認真

隻菇點名最勁呀嘛 輸左畀avalon就係ha加設定話ea斬得開空間 可以掉人去洪荒世界 但未試過開盡
遲下就會話佢其實冠位級 但都未試過認真

士郎都係劇情殺

但能力就係擺係度 就係勁
ubw士郎都仲係人類級 肉體
戰鬥靠投影補正

做左英靈能力值上升左 先可以音速移動 同lancer格劍果陣

Btw魔伊個士郎就真係bug啦我諗就算真係紅a同佢打都會輸

咁志貴d體術真係擺左係度呀嘛 一秒內17分割 一瞬間殺左70隻獸教授同羅亞（兩個形態）同mb隻13位都真係冇佢付呀嘛

士郎係3條線d戰績（明明能力唔同）你地都拉埋黎講
志貴就算單睇公主線同後續戰續只高不低 你係都要唔承認佢人外級戰力 咁我都冇辦法

無記錯根源式唔係冇得計戰力咩所有同佢同根源既人又好英靈都好唔係都未打先輸咩

內須一早講志貴唔夠英靈打- -
仲要係計平均英靈- -

Q：TYPE-MOON他作品で、アルク以外にサーヴァントとガチンコできるのは誰ですか？

A：一対一、宝具が極めて平均的なものであるなら…という前提でいきます。二十七祖のほぼ全員、軋間紅摩、蒼崎青子。
防衛戦だが戦闘になる、というのであればシエル。
式、志貴の主人公コンビはサーヴァントには及びません…でも、「両儀式」ならシエルクラスまであがるかも。

Q：在其他TM作品之中，扣除Arcueid後能和從者正面對決的有哪些角色？

A：以一對一，且寶具屬平均等級為前提…27祖幾乎全員、軋間紅摩、蒼崎青子。
若把防衛戰也視為戰鬥的話，則有Ciel。
式、志貴這一對主角組還不到從者的水平。但是「兩儀式」或許可以達到Ciel那個程度。

咁士郎真係未到英靈水準呀嘛
咁佢真係打贏過無數個英靈級呀嘛
你地話佢會畀士郎屈速屈體考屈死wor你真唔知自己up乜定假唔知

隻菇夠冇話士郎英靈級啦你play我咩

你自己都貼左啦 27組全員 紅摩 佢真係殺晒呀嘛

你問隻菇點撚解兩儀式淨係打到防守戰 而唔係殺晒啦
贏唔到公主我就解到 因為公主係type moon(候補)

睇佢用兩儀定根源根源式可以all delete d英靈添

係兩儀式定式 兩儀式咪即係肉體人格囉...

講左相性問題 打27 紅摩有退魔衝動 魔眼剋到怪物 同埋都冇殺哂 殺得幾個

同英靈打就係普通人類 比人一野秒

唔好用 c 贏到 a 因為 a> b 所以c>b

呢個邏輯 小學雞咩= =

點解係普通人類 退魔衝動冇能力加成架 係令佢想打咋嘛魔眼剋所有野啦
咁士郎夠相性問題啦 你邊撚度見佢有英靈級能力 明明全套野所有英靈都讓佢

你真係唔識我講咩架架wor

係咪弱智
明明你地又話乜春體能又話屈敏捷
明明呢兩樣野志貴都唔缺 你地就未打先話輸
我都冇話一定贏又冇話打得贏 但志貴係有能力同人外打呀嘛
你就真係小學雞志貴設定明明就係冇英靈能力但都有辦法同人外打同獲勝 你自己補一次所有月姬相關先再講啦

你地用兩個基本能力比然後就話輸硬 咪仲小學雞
我攻高防高血多就贏 咁海叔就唔會3條線都輸啦
志貴個體術有幾bug自己補歌月十夜同mb啦

其實我覺得戰鬥基本上就冇咩好討論，除非個戰力差太大。正面打同暗殺已經係2回事啦

其實個問題就係志貴明明除左對公主未試過暗殺 次次都係屈眼屈體術然後對面訓低左你地係要話佢暗殺先贏到 唔係會被人屈基礎能力

幾bug 都唔夠平均英靈打
我客觀分析 唔好你地

我既意思係戰鬥根本好多唔同因素影響

唔夠打同贏到兩件事

宗一郎個體術bug唔bug?

bug 佢蛇拳 初見殺

言峰都輸

佢加左一次限定呀嘛
其實有玩歌月十夜就會明 志貴老豆夠冇英靈能力啦 佢靠全套七夜體術同紅摩打都差d贏 係破唔到防咋
咁志貴攻擊力破表 有機會贏好奇咩

就算七夜體術再勁都沒可能將人類硬生生提升到英靈既級別
人同從者系質同量既分別
要知道例如莎士比亞依d三流從者筋力E設定上都係普通人類既十倍力量
志貴難打在於唔識魔術黎強化肉體
而志貴本身系對生物特化
要好似式睇到死物甚至魔法既死線根本系等同自殺

所以你睇埋老豆打紅摩果段

咁士郎真係未係英靈呀嘛

班吸血鬼夠非人級能力 羅亞直屬公主 所以能力夠高到癲 最後咪又係死
咁你話佢主角威能 劇情殺 得
咁士郎夠係 佢唔係屈威能 早就一劍畀黑傻斬左啦

羅亞咪又係用魔法轟鳩佢
教授本身都係魔術師 d幻想種唔通又得個樣咩 士郎唔通唔係生物係劍骨頭咩

志貴真係睇到死物死點呀嘛
如果計埋d日後談 佢真係燒極個腦都未死呀嘛
你地話士郎出左n招先死 咁志貴事實係出左n招都未死呀嘛 係作菇話會死咋嘛 明明d條件一樣甚至更優 係都要話佢死硬

都話你唔好攞人類同英靈比
英靈本身d stat太屈
普通人隻抽唔用魔術根本沒可能贏
而士郎接左archer隻手基本上系無限接近從者
唔係點打贏B叔同黑saber

黑傻肯定係讓佢
當士郎真係英靈 咁紅摩夠英靈級 做乜鳩

如果蘑菇講既都唔可以做準咁邊有得講...

老豆真係磨紅摩磨到就贏
志貴大左真係贏左紅摩
英靈能力高 唔通班死徒就低
士郎唔通能力高到亞瑟王果級咩

咁隻菇夠寫明士郎出多幾下就死左啦做乜鳩先得架你

隻菇真係寫左佢最後睇到死物死點 死線不嬲有

月廚又戰了

到底你地有冇睇月姬 知唔知班死徒有幾癲

我唔係話志貴贏硬 但你地一野就屈stat然後輸 我理解唔到個想法囉 明明志貴d對手能力勁過士郎一街都係

能力可以同B叔對刀加殺點都有二流英靈級別
死徒除左真祖級某幾個變態以外能力根本都不及英靈

出得果幾隻描述得兩句咁你都知能力不及

菇都話27祖全員有 隻菇都唔做準咁邊個做準

睇訪談
記得蘑菇有講過

咪有人貼左你肯睇人講乜未

唔系嗰篇
我費時揾
總之志貴無敵就得啦
式都唔夠打

死徒二十七祖大部份有英靈級能力
羅亞直屬公主 論能力係吸血鬼頂點 唔係就唔會次次都係公主先可以討伐佢啦 士郎有咁勁我唔信
佢係公主線同學姐線都有開魔法轟鳩志貴 咁係唔死就唔死架啦
全部野都係隻菇寫 你咁都唔信 咁你點先信

你真係未撚訓醒 連人up乜都唔撚睇咁你返屋企訓覺啦

Quote埋畀你睇啦
我夠可以講總之對fate廚黎講 邊撚個都畀士郎秒 士郎打閃閃就因為士郎有英靈stat
志貴打死徒就係劇情殺 所以士郎打志貴 志貴死撚硬

呢個先岩 上面quote錯左

明明自己俾慎二搞開，同土狼搞一次就殺左慎二
又要做雞又要拎貞節牌坊，臭雞

幫你po

Q：サーヴァントと27祖が戦ったらどちらが勝つんでしょうか？
また、協会屈指の実力者・バゼットと、教会でも最高クラスのシエルが戦ったらどっちが勝つんですか？

A：相性の問題もありますが、基本的にはサーヴァントがやや有利。
セイバー、ランサー、アーチャークラスなら安心して戦いを見守れます。
特にセイバーは宝具がアレなんで、二十七祖みたいな“物量と異質さで圧す”連中には滅法強いかと。
……まあ、中にはエクスカリバークラスの直撃を受けても耐えられるタフな祖がいるので、そういうHPだけバカ高いヤツにはランサー兄貴が強かったりするワケです。
あとバゼットさんとシエル嬢ですが、ホロウの段階ではシエルの勝ちは動きません。バゼットさんが開眼してフラガラックを使いこなせるようになるといい勝負になります。

Q：英靈與27祖交戰的話哪方會勝出？
以及，協會首屈一指的強者Bazett如果和教會中最高水平的Ciel戰鬥，哪方會勝出？

A：存在著相剋性的問題，但基本上是英靈側稍微有利。
若是Saber、Lancer、Archer職位，就可以安心地觀戰。
Saber的寶具是Excalibur那種東西，特別適合用來對抗27祖那類「擅長以物量和特異能力來作戰」的對手。
……嗯，雖說存在著可以承受Excalibur的坦王，可是換Lancer大哥的話，他很擅長對付那種HP高到不像話的傢伙。
至於Bazett和Ciel的部份，在hollow ataraxia的時間點而言，Ciel的勝利不會動搖。但假使Bazett覺醒，熟練使用戰神之劍的話將會是場漂亮的對決。
---------------------------------------------------------------------------------
27祖除左規格外既狗(靈長殺手) 同ORT(有吸血特性 比人屈佢係27祖)
都輸英靈
英靈 本身神話故事入面都係對付魔物人外既專家

問題士狼轟7命嗰時未改設定

Bazett覺醒乜意思

本來fate 同月姬嘅戰力就好難搵個基準點
英靈同真祖uo 邊邊好揪啲都已經傾足咁多年
兩個主角邊個勁啲用佢地嘅敵人嚟比較根本冇結果
唯一咪用佢地嘅戰技同相性腦補
講士郎 UBW 定HF勁又可以有排講
講志貴 佢嘅直死之魔眼/體術上限去到邊又唔清楚
Type moon啲戰力真係蘑菇講完就算
佢話邊個贏咪邊個贏囉

長刀式都係同老虎差唔多咋嘛

玩逆光劍玩到出神入化掛

咩呀 佢呢段真係講fsn果7件呀嘛

咪又去返果個問題囉 其實早期設定係5戰d英靈已經係最勁果班 又話lancer係槍兵頭3 咖哩棒又係星之劍又點又點 都已經超越左平均水準呀嘛
所以咪話而家睇個平均又唔係果件事囉

話說ciel有冇可能打底初見殺+C媽輔助嘅宗一朗

而家好似得返saber 仲有平均以上水準

但saber 根本冇戰績可言

冇計啦 都唔係全盛時期召喚出嚟

咪住先話說可能我錯覺 宜家咁睇 乜美杜沙乜海格歷斯其實都唔係咁大不了

全盛係槍王？

咁佢地腦補到士郎放風爭亂飛劍就贏呀嘛
明明士郎果陣開得幾次技就死 每次出技都諗過度過慳慳埋埋先過到關（我地玩家選擇) 亂出技辣低黑傻又死 衝又死唔衝又死
係ubw屌左凜先可以係咁開技咋嘛
又係都要拉埋黎講
我夠話志貴見佢咁勁 即刻返屋企食女算 等佢白白晒左次投映 試多兩次唔洗打都死啦
用閃鞘走佬應該真係冇得輸

起碼有聖劍+阿瓦隆啦
已經成件事唔同哂啦

b叔都真係唔係勁 亞爾托莉雅得返把唔係最勁aoe ge劍
閃閃就又真係未輸過 庫夫林唔似前3

琴晚已經講HF士郎同志貴正面認真打55/46啦
就算我唔熟月姬睇戰績都係志貴高一個lvl
士郎啲威能限制大好多
所以都一招半式定輸贏

如果士郎d威能真係咁任用 archer人生應該唔係咁慘

狗哥gay扑因果逆轉設定又因爲太屈機
所以整到佢變搞笑角色

紅A來自近似fate 線而生
咁佢生前唔勁真係冇辦法 溝唔到女

如果硬碰硬 除咗幸運值 有咩方法防倒gay扑
雖然我知係必中

咪就係正面硬接

所以話邊個有能力可以硬接 直死可以望穿把槍嘅死線斬開支槍

如果係式嘅話我估佢可以殺死個必中咀咒

係佢出前開aoe炸撚死佢

狗哥又死

佢始終唔會好似志貴咁

燒腦死

金閃勁極都唔夠梅林咁過份，自己未死可以跑去特異點幫手仲送埋人過去

你以為佢唔得咩 未認真咋

掟梅林去食左佢

未掟之前已經死咗 掟咗之後復活又死多次

志貴會燒腦都係夾硬理解概念既野

Avalon 可以防六次元以下攻擊
Ea頂盡開天辟地=一個次元
所以EA攻吾入Avalon
暫時得神靈玉藻破倒防

一路燒一路貧血

要主神級別/關係者先打得穿

正常冇可能打穿
除非梅林喺Avalon 自爆

咕達子無敵

Avalon 好似仲係fate最強防禦寶具

暫時係

啊基里斯個盾點睇

好垃圾 如果同avalon比

覺者開天輪聖王幫你剪一剪

佢唔好提 其實我一直覺得佢最癲 停埋其他平行世界

仲可以幫人轉生

可惜在佢之上仲有蜘蛛同式班友
如果唔係

其實beast係由人類獸性誕生 咁所以坭？點解咁勁

同獸性無關

你當係清姬咁睇
可能清楚d

比如
因愛而殺人
極端思想

咁點解人類惡咁勁 純屬咁啱?

可能來源係人類史

好似無銘係代表抑止力
背負守護人理精神

但人類惡就係相反
人王唔想睇到人類不斷犯錯
而想reset 地球

人類先啱

殺生丸個理由最正

其實覺者係咪應該可能係式之上 因為已經超脫宇宙 又不再係英靈座?

我睇komicawiki好似話同grade得耶穌??

唔係 式可以直接delete所有嘢
覺者喺式面前同紙一樣

好似有人說秦始皇可以打敗人王

但係覺者應該冇死既概念?

咁講啦 暫時正式宣布咗冇死呢個概念得水蜘蛛一個

式同「」分清楚先
「」嗰隻唔係叫殺死你
係叫 你從來不存在在這個世界

抹殺存在唔係=死亡咩

冇生又何來死？

如果覺者開天輪聖王delete 根源式得唔得架呢

全線UO都無

根源式喺根源入面 平行世界干涉唔倒

我錯了

我傻豬 理解錯

Ｑ．TYPE-MOON他作品で、アルク以外にサーヴァントとガチンコできるのは誰ですか？
Ａ．一対一、宝具が極めて平均的なものであるなら…という前提でいきます。二十七祖のほぼ全員、軋間紅摩、蒼崎青子。防衛戦だが戦闘になる、というのであればシエル。式、志貴の主人公コンビはサーヴァントには及びません…でも、「両儀式」ならシエルクラスまであがるかも。

唔好將根源式吹到咁大

單講戰鬥 長刀式都只係人類級
根源改變世界嘅話仲叫「戰鬥」？

純粹想知根源可唔可以消除覺者

唔係啊想知抹消係唔係對全部平行世界有效
因為覺者係可以剪接自己同時喺唔同平行世界

根源應該係獨立存在？
Extra 系列我完全唔熟

好複雜

如果硬要講呢就一定係根源>所有野既 包括幾多個平行世界都好

但根源式係咪真係咁萬能呢

接通根源嘅人類都只係血肉之軀
所以我信根源式唔係萬能
但係根源嘅可能性可唔可以超越兩儀式嘅身體？
呢層真係等班魔術師慢慢搵

根源式係直連根源而未到達根源
佢係咪有根源既所有權限都係未知數

Extra 有冇中文版？

空之境界唔會再有設定補充
所以根源式嘅能力只可以結合終章自己腦補
我自己估就係會因為作為一個人而有限制
好似醫返黑桐隻腳咁會有喜惡

不過fgo 應該都好快揭開根源式嘅神秘

FGO既設定
你睇埋我個份啦

只從FATE大紅後,基本上設定就今天的我打抵
昨日既自己,遲下有機會再推月姬既話又會加強架啦

Bilibili有全部線

好撚矛盾
因為fgo 先識空境
但睇深啲啲設定又唔想空境出現

不了

其實起源係咩？

人的本質？

你講邊個既起源

個設定

講緊根源定起源

起源

你等我搵搵

簡單講就係你前世既前世既前世追溯到盡頭你本來係乜野

即係你嘅最開頭嘅前世

屌 竟然笑咗

但又好似冇用過d輪迴轉世概念

@有請小鳳...唔係
四季兄先啱

電腦世界應該唔計？

Fate Extra有套用呢個概念
不過唔知Extra有冇起源呢樣嘢

空境太悶無乜翻睇 如果我無記錯的話
首先宇宙萬物都係出自根源
由根源之中有唔同既支流
而起源可以話係你條path既源頭
係咪一定順住落數前世前世就唔知啦

四季巴冇玩fgo?

Btw你用咗fever卷未未

fever卷?

玩到新宿棄左 利申師匠寶5

變左fgo討論
我仲有20幾張卷

神game

個活動做到7x/100
走左刷朱固力

其實fgo 好多野有趣位
睇蘑菇會唔會用
比如 第一代所長聖戰過程

巖窟王廣播據 第八聖跡會有打唔死
疑似吸血鬼既人

第八秘跡會*

巴打乜id

日服

6

想攬住比利仔
你講嘢語氣同我隻貓好似

有玩fgo 點解唔入fgo post?

屌 見啲人講式姐我老婆真係好想死

公享

其實我都驚如果真係有月姬合作啲人會亂配CP

啲人仲要勁濕鳩笑綠桐幹也

見親式廚都係赤羽根P咁
肯定配黑桐,自己最多做巴

我做小川公寓啲人偶就夠

其實蘑菇係FGO都補完左好多以前靠吹既設定
月姬27祖,同英靈世界線共存與否
圓桌全體到底點睇呆毛
中國魔街系統同神秘
根源式點解會咁誇張
時鐘塔君主到底做緊乜
狂狗,哈桑戰力可以去到邊
牙閃講既依家人類太廢係咩意思

PayToWin依方面同其他App驚比真心算好個批
我老婆,食書依D其實有無FGO都會存在

最後月姬R同魔夜2只可以話
有無FGO佢地都夠食過世,都係靠個信字
最近既C96仲夠膽賣月姬同魔夜goods
實整緊既

咁講啦
式係普通玩家，機緣巧合拎到GM帳戶，可以做乜都得，又知到哂隻game，所以睇開哂
覺者識轉server，又識hacking改data
而式拎到GM帳戶嗰一刻起，就算原帳戶俾人hack都無礙，因為佢可以用GM帳戶(單獨顯現)

其實第一部啲劇情尤其六七章真係好睇
設定野我自己就會睇補充性質嗰啲
即係你上面嗰啲topic
新加嗰啲設定就食唔落了
Fgo 唔講好唔好玩單講平衡度其實算好好
最緊要係兩儀式係送架
嗰陣真係一晚肝爆活動滿聖盃滿技

琥珀翡脆 青子

小貝行咗千五年真係

係都做巫條啲幽靈

月姫R vs hunter X hunter

根本FGO用CLASS黎分角色 由第一步開始已經錯哂
直接用天地人星屬黎分咪得囉 合作方便好多 又唔洗人人都英靈化
依家係亂鳩咁黎

起碼啲魔術師唔洗變咗英靈皮囊
除咗個樣之外啲性格都唔係嗰個人嚟

好想比式姐踢

利申：M底

想幫式姐奶西同食佢啲尿屎

巴打 你後面有對藍色眼過緊嚟
唔講住喇 走先

唯有偷偷ntr
Btw點解ntr志貴就得 ntr幹也俾人屌

Btw 依家未那應該係JD

未那計返應該細我一年
唉 點解連生日都唔set比未那

未那小屁屁

鬼上身（大河，凜，櫻，士狼）

換少少色又一隻, 慳水慳力呀

新たなゲーム開発に挑戦するスタジオ「TYPE-MOON studio BB」を設立いたしました。スタジオディレクターには新納一哉が就任します。また、公式サイトではクリエイターの募集を行っております。ぜひご覧ください。
#TMstudioBB

[/quote]

新納一哉 = Fate/Extra Producer

明明仲有慎二

新嘢
不過睇唔明

幾時出覺者figure

出碎片佬都唔敢出覺者

覺者冇人權